**`SKYCOIN - MVC`**
-------------------------------------
- Kök dizininde "skycoin.sql" dosyasını mysql yapınıza ekledikten sonra, app/config.php dosyasında veritabanı ve base url 
ayarlarını kendinize uygun olarak ayarlayıp projeyi çalıştırabilirsiniz.


**`Kullanılan Teknolojiler`**
-------------------------------------
PHP 7.4 <br>
SQL <br>
Jquery , Ajax  <br>


**`Tasarım - Template `**
-------------------------------------
Tasarım olarak SB Admin 2 kullanılmıştır.<br>



